禾想去hku 上地理堂

禾巧掛住啲multi cal

同科大style既lecturer

上cu engg1130 = 去左科大exchange

ust math 2023 萬歲！

prof A0 萬歲

科大exercise 萬歲

copy cat 收皮

engg1130 抄 A0 出既題目

做lecturer好易

applied math撚收皮

科大又贏

hku geog 又贏

中大engine 又輸

tg?

又狙擊hugo？

知唔知hugo tg係hugo1991

hugo1991係我來

可能我哋aim既野唔同啦

突然好掛住佢

who?